考牌攻略

自己一個人溫緊的士題
溫溫下發覺勁多好撚崩潰
有冇人分享心得？

冇人考?

心得就係死背
同狂做mock exam

地方名就試下分區黎背，唔好散修修，例如中環有咩地方，裡面再分唔同種類，即係酒店類，街名

同埋好多名都好似，特別係酒店名，無計要死背
但通常都係兩個名好似，highlight左佢，一pair pair 地記

再唔係就去鏗鏘個的士理論堂，佢又唔會點名，應該無人知你係潛入去

我考
未開始溫
係咪淨係溫地方題就得

的士例都要溫下既

垃圾政府 仲記地方名. 電話gps咪得
利申 肥撚左